這款鬼父 竟在養樂多下藥性侵親生女

新北市一名單親撫養一對小姊弟的鬼父，打從女兒在2016年才13歲起，就多次趁女兒熟睡時用手指性侵逞慾，甚至還在養樂多內下藥或讓女兒喝梅酒，等女兒迷昏、醉倒後再用手指性侵得逞。新北地院去年底依加重強制性交等罪判這名鬼父11年徒刑，今再判他須賠女兒390萬元。可上訴。

判決指出，這名鬼父從2016年底起多次趁13歲女兒半夜熟睡時進入她房間，從女兒穿著的短褲褲管伸手入內用手指性侵。2017年2月底還暗中在養樂多內摻安眠藥，等女兒喝下昏睡後，再對女兒脫褲伸狼爪。

同年4月底，這名鬼父還出新花招，問女兒：「要不要喝酒？」再倒半杯梅酒讓女兒喝下，等女兒醉倒後再度用手指性侵得逞。同年6月初，少女已滿14歲，狼父再重施故伎，拿摻了安眠藥的養樂多給女兒喝，迷昏女兒後猥褻女兒臀部逞慾。

女兒遭遇鬼父侵犯後，曾發覺父親給她喝的養樂多味道奇怪，將此事告訴弟弟，2人也交換養樂多喝，不料連弟弟喝了她的養樂多都覺得苦，還因此昏睡，姊弟倆因此暗中蒐集養樂多空瓶，並告知外婆此事，外婆再告訴媽媽，媽媽認為事態不對，將姊弟倆接回同住且報警提告，也提出民事求償。

女兒和母親針對鬼父趁女兒熟睡時3次性侵犯行求償270萬元、讓女兒喝酒醉倒後性侵求償85萬元、下藥性侵部分求償180萬元、下藥猥褻另請求賠償75萬元，總共請求精神慰撫金600萬元。

鬼父在刑事部分曾在警詢與偵查時坦承性侵女兒，但在審理階段又改口辯稱是幫女兒蓋被子時，不小心摸到女兒的下體，沒有性侵女兒。

刑事部分，女兒證稱睡覺被摸、下體被插入都有感覺，只是不敢反抗父親而裝睡，此外，她曾喝了父親給的養樂多後覺得味道苦苦的，而和弟弟交換彼此的喝，連弟弟都覺得怪，喝完也睡著，至於喝酒那次，她喝完覺得頭暈，後來父親進房用手指性侵她，也都有感覺到，後來便睡著了。

弟弟也證稱，曾數次見父親進去姊姊房間，他曾好奇偷看，發現爸爸在摸姊姊的大腿，姊姊也說過爸爸會摸她，且弟弟還證稱喝過姊姊的養樂多覺得味道苦、頭暈，加上鬼父住處遺留的18瓶養樂多空罐，驗出第四級毒品「佐沛眠」成分，鬼父也有到診所看診、取得含「佐沛眠」成分藥物的病歷，法官不採信鬼父辯詞，去年底依故意對少年犯乘機性交、對未滿14歲女子犯以藥劑強制性交、對未滿14歲女子性交、故意對少年犯以藥劑強制猥褻等罪合併判他11年徒刑。

民事部分，法院開庭時，鬼父並未到庭，也沒提出任何書狀爭執。法官審酌，鬼父對當時年僅13、14歲的女兒所為，嚴重戕害女兒的身心健全發展，造成的創傷非微，今判鬼父需給付精神慰撫金共390萬元，可上訴。

又無插

新北

以後貼外語新聞 係咪要譯哂做粵語先貼得？

睇標題仲以為又多個人有 75%血統